沈旭輝：無論光明頂幾高危，都會繼續落去。

其實佢可以家中直播

光明頂萬歲

曹捷

光頭頂重有重炮dream bear

陶傑先係香港人kol，水軍成日叫人睇大陸仔kol做咩丫，有個寶都唔識珍惜

出師未捷身先死
懷念19系列

鮑蛇同博士係到頂住先啦

叫劉細良代班啦

或者電話phone in 直播都得嘅

叫佢死開啦

我寧願聽馮同學加鮑蛇

Push

聽佢講嘢同聽黃疏民啤梨屌老母一樣
聽佢一年，兩年，三年之後
你會發現個世界無因為佢講嘢而改變過

#林輝 #陳景輝 #沈旭輝

佢留喺城寨打飛機得喇

講到陶傑一定中咗咁

光明頂
人間智慧

係佢係船上 也文也武 打番來香港係威係勢果陣
鮑蛇送個左時間囊俾佢

四大天王

直頭呢個星期都比沈旭輝主持啦

才子

算鳩數啦佢級數相差太遠